有冇人知道ou幾時派offer

interview咗

你幾時in先，起碼三月啦，不過香港咁嘅情況應該會再遲啲

想問interview個流程係點？？
岩岩收到interview

入一間細房對齊文件,跟住再入房lecturer

1/22

Ching邊科？

Psychology